### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

### OpenRC
Написан на `язык программирование С.` Нужно знать хотя бы потому что GNU использовают в своих проектах, то есть дистрибутивах.

### Extern links :
* [Gentoo - OpenRC на русском](https://wiki.gentoo.org/wiki/OpenRC/ru)